有無巴打收物資？[PP對出，高院樓梯位]

我會看守到6am
有無人可以出車守住啲物資？

推，巴打小心

推

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

b

小心啊巴打

認真，水就算啦

安全要緊

小心mon post

呢度啲水夠飲年幾
好浪費

巴打 安全要緊啊

清潔姐姐唔會掉 佢地會執嚟用

天光了

唔好比狗逗 走先啦

呢一個位，我而家執一執垃圾同分類好等巴打接

巴打小心
寧願你唔執

［香港人嘅商場］太古廣場幫大家收集哂留低嘅物資！！！

真，糧食會有人囉架啦

拾荒者出動 犯法咩？

加油